［睇心情更新］依家去台北玩

等緊board

咁早

岩岩搭的士過左青嶼收費站個司機突然講話可能會聞到屎味，叫我大力d索
我心諗都唔知係咪你條仆街放屁

大家咁話啦

幾點機呀，

7點半

係台北返嚟

痴撚線公司

你老味我到啦

依家去緊搵機場捷運

去左邊玩 參考下

個餐唔係幾好食，但囡囡好索

今晚返香港

接力

個鐘頭洗撚比餐咩

坐邊間？

睇到係長榮，d 女好索

天氣熱熱地但有風好舒服就由hostel行左去中正記念堂
好多韓國人仲有大陸人
大陸人嚟中正記念堂政治不正確阿

喺台北美麗華fing緊

美麗華有咩玩 有諗過夜晚去睇摩天輪

睇戲 坐摩天輪
個摩天輪好平 假日價都平過香港嗰個一大截

我想影個摩天輪多過坐

瞓陣今晚去行象山

攰撚死我

等天黑

你好彩 今日天氣幾好
btw咁早上嘅 啲通常去睇夜景

就係去睇夜景

巴打我而家都係台北

我聽日到 有冇人有興一齊玩 食野 clubbing

同伴

行完7仔返去瞓啦，聽日去基隆

天氣好好

LM

去左望幽谷

太陽好大

又上山行撚死我

咁靚其實都抵，不過真係冇人一個去
晒左兩日咩防曬都唔理好似有小小晒傷既感覺
依家落返山先

因為懶冇認真做資料搜集，去錯左茶館

雖然都好靚但⋯⋯
影到晒紅燈籠個間叫阿妹茶館

嚴格嚟講我都影到既

女呢

半個月前朝早台北返嚟
仲派緊飛機餐已經captain speaking準備降落

咁最後點

最後都係照常囉
我覺得似captain太早開咪就真

加返圖先

嚇死班crew
你個個好似好食過我個個咁多既

個魷魚真係世界級

會唔會去劍南山睇夜景？

我一search劍南山就出左「劍南山鬼」
景好靚阿，我諗都係留返下次同fd嚟先行
暫時行夠山了

仆街啦呢兩日大太陽晒到鼻同蘋果肌位甩皮
敷左mask都冇用
屌屌屌我今日要輕鬆過

集思廣益，剪唔剪頭髮好

補返小小琴晚剎份影既相先
懶得執色同水平啦，反正都係靚景
如果要影到靚靚既阿妹茶館呢最靚個位應該要去九份海悅樓景觀茶坊，就影到千與千尋既感覺
我影個到係企去人地茶坊下面個位影，所以係差d
不過去錯茶坊但影到日落都算係得著
去旅行要保持正面思維先得

兜野入面好似放左張濕左既紙巾咁

嗰塊係椰菜
我估佢諗住隔倒汗水唔好滴晒去炒麵到
味道同濕紙巾相近

巴士想問下台北呢幾日熱唔熱？